# devops-netology
Add new line  
Add new line  
Add new line in main branch

### В папке terraform будут проигнорированы:

1. Все файлы в директории .terraform, которая находится во всех поддерикториях
2. Все файлы заканчивающиеся на .tfstate, .tfvars, _override.tf и _override.tf.json в корневой директории и поддерикториях 
3. Все файлы в корневой директории и поддерикториях, в имени которых содержится .tfstate., слева и справа любые символы
4. Файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, .terraformrc и terraform.rc в корневой директории и поддерикториях
